返工唔屙屎唔舒服

點都要食飯前一次 食飯後一次
唔屙既話成身唔舒服咁